又比老婆屌

話放工就同個仔玩
玩完個仔就玩ps4

真係屌佢個閪 係都要人扑野
依家失眠啦 開心啦

我可以幫手

你想你比老婆屌？
定你老婆比人屌？

屌人老婆

代替我老婆？